武器撚請入來解說，呢樣係咩警狗新型武器？

係咪大樽版既胡椒噴霧？

大支裝更強壓力噴椒? 槍口好細

20米遠程胡椒噴霧 ?

高壓版？射得遠d
佢部電話放心口

小露寶？拍攝證據，方便入罪